有無人每日開工都好開心？

每日番去同人鳩嗡下，上下網做下自己野就有幾百一千收
都唔明做咩啲人唔鐘意番工

咩工?求介紹

鴨

我應該幾好生意,
邊一區返工

深水埗

又係你條撚樣

份工好悶，又無聊，但又忙

不過開心d時間都快過d

求介紹

太悶都唔係好事...

大把文職都係咁啦

我嗰份唔係囉